大學咩科最坑嗲？

😂

不知其所云

搵巴打整張 戰狼300 坑爹版 gif 畀樓主

唔知乜野係坑嗲，係咪中伏?

BTW，電競系 (GAMING)

這叫牛逼 好么？

操

土木工程

我也被土木坑了一把